覺唔覺番工講早晨既人好撚作狀

屌你老母俾狗屌

覺

你老母俾10隻狗屌

Hodor = 狗?

晨早應該講屌你老母？

冇錯